［置頂討論］國際線 - Twitter版十點鳩叫 ！！！

其實好似10點鳩叫咁 每晚2130-2200都全部人上twitter 目標global trend 一兩個hashtag有無得唸？

如果支持(真係會幫手做既）可唔可以👍🏼
多人肯做會嘗試策劃個daily twitter trend campaign

每日主推一個hashtag
唔一定係好香港specify好似 #HongKongProtests #FightForFreedom #StandwithHongKong
有時可以做generic啲同全世界connect例如 #PoliceBrutality #WomensRight #ChildAbuse
甚至乎主打CCP好似 #CCP_is_terrorist #CCPVirus #BoycottMadeInChina

如果一個hashtag上worldwide trend係會多好人留意
夜晚時間歐美亞洲都起晒身 audience reach會最多

初步構思
1.每日lunch hour公布一個hashtag (大家可以隨時開始）
2. 大家各自係選擇相應既 相片/影片/文宣
3. 配上外語caption (如果中文 - 用書面語)
4. 加daily hashtag (可以追加其他#)
5. 盡量like晒其他手足既post務求將香港人既post推高 reach多啲外人
—> 有寫得好既post就幫手Retweet埋、comment加把嘴
等佢可以再推高啲

歡迎大家一齊brainstorm

#國際係 #手足互科 #日常抗爭

up

可以 其實都唔少手足係twitter
但大家都有d冇方向
各自reply下但差個trending hashtag係差少少

巧
搞得成既話可以搵埋外國手足一齊推，好似avi enzo

Pish

今晚推#newwestberlin?

今晚614有ching搞呢個

可以一齊做架姐
一個9點 一個10點

推

推！！

im ready

#youthlivesmatter

中學女生被多名全副武裝防暴跪頸 今獲釋出院

推！

Campaign暫時未推出 最快616試水 到時候可能會開TG channel/ 投稿形式/ 連登 出notice.

最重要係:
1. 大家唔好好似WuMao咁出post洗版/comment! Be Humble. Be Polite.
2. 自己揀材料 搵張同當日hashtag有關既photo/video 分享個人感受/心得 引起共鳴
3. 有恆心！養成習慣每日搭車/痾屎就上twitter做task ～

HASHTAG 建議可以係呢到下面留底

歡迎提出多啲建議

9點果個段文會爆字

LM支持

Tui!!!

有新嘢

Push